原來黑警明星飯局係有大量CSI口罩派？

政府公帑用黎派比明星用？

跟機問 餐飯邊個埋單？

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

公職人員行為失當？
Icac ?

ICAC home office行山，好似係

應該一早派過好多次

飲酒都唔得好似